打撃唉豬狗公姣閪，你我人人有責

有無巴絲聲援我

無人理我

做咩啫你

ig 係交友平台用黎交友有咩問題呀

檢舉番樓豬
利串鐘意姣閪